[I/A]FFBE WOTV 幻影戰爭(3)為了誰的課金幻想

由 SQUARE ENIX + Gumi 開發，預計在 2019 年於 Android／iOS 雙平台所推出的戰棋 RPG 新作《FFBE 幻影戰爭 WAR OF THE VISIONS》（原名：WAR OF THE VISIONS ファイナルファンタジー ブレイブエクスヴィアス 幻影戦争）
trailer

本作（以下簡稱為《幻影戰爭》）是《Final Fantasy》系列的戰棋 RPG 新作，故事舞台在阿拉德大陸上，自古以來有著關於水晶的傳說，為了爭奪這片土地的霸權而展開了一場被後人稱為「幻影戰爭」的故事。

《幻影戰爭》的戰鬥系統上傳承了《Final Fantasy Tactics》的戰棋系統，地形明顯的高低差能夠影響敵我雙方的移動力以及戰力，搭配上多變化的角色職業更增加了戰略要素，而配合手機遊戲玩家所設計的自動模式與倍速模式，即使是第一次接觸戰棋遊戲的初學者都能輕鬆上手。不同角色的必殺技跟能力與強力的召喚獸都會以 3D 動畫的華麗演出來呈現。
遊戲畫面

對於熟悉《FF》系列的玩家來說，多樣化的職業系統當然不可少，這次《幻影戰爭》有著豪華聲優陣容擔任配音的故事任務以外，也將有世界任務與活動任務等多樣化的關卡讓玩家挑戰，還有多人任務、副本與 PVP 對戰等要素包含其中。

Android:
IOS:

人物/勢力關係圖
一圖睇晒故事背景+第1-2章劇情

試完轉時魔，auto唔識出原本招地圖技，搞到要轉返翼人auto刷

飛鼠巴依家隊野係點

auto係要用返翼人 唔係會出埋D鳩屎技

唔係叫人唔好降法師FAITH?

留名 繼續刷魔女 D體力倒水咁倒 我怕會忍唔住課金抽幣

更常發生既情況係兩邊企足40TURN

EX 1, 2 一場幾多幣同最低需求係點?
普通5 得30幣一場

有冇真 gameplay 撚會強逼自己手動清關，每關打到全任務完成？

利伸，以前打 ps1 fft/ 皇騎/火紋開始中毒

我刷ex2 60幣
最低需求係有個屈機好友
或者平均成隊40LV 練度2400 我諗

chain 同 element chain 現階段太麻煩清唔到

2章尾關打左4次，最緊要有ff14 ur男同行

自身連擊 + 其他人斬多下。

btw 建議點都要升隻盜賊，用黎沖上山打弓手

覺醒材料4連箱都無咁狗既DKLM呀

覺4D料點先打到番黎

清哂主線 每屬可以覺4一隻

翼人同冰法之間你地會揀邊隻黎覺

翼人行得太慢，頂唔順

公會唔推麒麟上3LV開位？
個個都升大蛇既

有無工會收人？

感覺男槍勁過女槍

暗劍龍騎

冰劍翼人auto用

大叔槍

ssr雷刀侍

ssr水槍

ff14魔女冇料覺入倉等，不過開咗招地圖炮覺得幾好用

召喚獸就鐵人，暗狗為主力

片就都係加攻個幾張

裝備沒乜時間整研究

係

真係睇你想點組隊，2隻唔同攻擊性，2隻都勁

升咗蛇再升返麒麟

麒麟3lvl落到3隻但時間要分開 / 3，所以入人係多咗但時間少咗，好似係

覺醒召喚獸啲關bgm真係正好多

勇武騎士團

去到第3章3節開始要人組全屬隊

397975043 id. 新手 大家可否加好友

cls 開ser到而家個營收又靚又穩..果然玩得電話驚都係M

又想課了幾有誠意

4UR開局?

又課不如課埋落我個帳到

1284426598招好友同行者

300yen 可以即時改名

打緊藍珠呀 雖然行一步就完場 有無人知刷綠珠邊關最快。可以一次過清場

藍珠刷邊關最好？

撤退戰1 冰法一個大就完

沒冰法

你爆哂主線？

送過隻火法都有大範圍技

玩多一個禮拜先課

無 卡咗就停

2000中咭 就黎挖曬啲石

卡左係邊

1826646171 幫手加招待

3章3節

重有十個分身招待 加埋6000石如果有1個人加你招待玩得1日 就蝕400石

我岩岩打到個關

自己開十個分身

冰法第一眼以為係fgo 隻c狐

仲有隻SR龍騎似黑貞所以成日用

打10場得5場岀藍珠

萬5石 好撚想抽呀

我抽哂 想課了

你課左幾多

萬幾羊姐

應該課一萬羊買港女同抽必中pool

請加招待，另外找公會
3011311239

呢d一早買哂

咁快就課晒
隻game好肝咁，玩多陣先再諗課唔課

唔入pvp就無比較無傷害

望住飛雲巴隻細佬表示

pvp啲人爆石打,都cls

玻璃大炮

升卡用嘅錢睇到我眼都突

THIS

我細佬雙手托住把巨龍劍

原來我一直無SET到同行者

麻煩DEL咗我既加返我 要抱下大腿

入左 game名漾華

光補師auto係咁放加防又唔補血
招補血又加得少，復生未成功過
唔想升
大家會唔會用補師

AUTO用唔到補架啵

我用風補再轉綠魔職 好有用

召喚獸點樣可以出技？
每次入場都係灰色既

我可以同你講 隻光女暫時係無咩用
前期唔需要SUPPORT型

唔好比個榜厄咗
其實而家法師得3隻
即係3個人參加賽跑一樣

求招待

招待 596208752

關於隻驚嗰CT同素早さ同行動順嘅關係
你可以幻想成一個圈咁 個圈有100點數(CT)
每到咗100 CT 就可以行動 而CT累積速度就係根據素早さ
素早さ嘅10分之1 就係每一秒鐘 嘅CT累積量
例如 某角 50素早さ 咁佢每一秒都會累積5 CT 咁圍住個圈跑 跑到100就到佢行動
而基加美修招Heist 效果係CT累積速度快 1.5倍 姐係每輪+5 CT會變+7.5 CT
你每次行動都會消費CT量 CT消耗量如下
唔郁唔打人乜都唔做 : 消耗 60 CT
郁 或者 打人 2選1 : 消耗 80 CT
郁+打人做齊 : 消耗 100 CT
CT上限係100 但係如果輪到你行動嗰陣CT超過100 例如102
咁樣你就算郁+打人做齊 都會剩餘 2 CT

4UR 都刷左2日 就開局 所以現在要加好友.

招待55187042537

睇返啲片，之後出召喚獸雷神，雪女王Shiva

重有Bahamuet

首抽排行榜係邊幾隻？
巨乳魔女 飛天佬 同大劍仔？

全角 40lv 獎勵
MONT Defense +15
STRN Critical damage + 25%
ELDE HP upper limit + 10%, attack + 20%
ROBB Critical incidence +10, avoidance rate +5
ENBT Defense +15
ZIZA Hitting attack power +5, avoidance rate +10
MRND Quickness + 5%, fire attribute killer +15
AILN TP upper limit + 10%, piercing attack power +10
MDNA Magic + 30%
AYKA HP upper limit + 10%, stop resistance +20
GLMS Slashing attack power +10, quickness + 10%
MACR TP upper limit + 10%, quickness + 10%
FF14_TNCR HP upper limit + 10%, slashing attack power +10
HLNA Magic + 15%, quickness + 10%
LILS HP upper limit + 15%
RAMD TP upper limit + 15%, piercing attack power +10
OOOO Attack + 20%, evasion +5
LRNZ HP upper limit + 5%, defense +10
RIRY Dexterity + 15%, critical damage + 15%
VSTR Magic attack-resistant +15, avoidance rate +5
CLEY HP upper limit + 15%, AP won correction + 30%
KADI TP upper limit + 10%, Magic + 15%
MRLK Critical damage + 15%, quickness + 10%
MGRT TP upper limit + 15%, magic attack power +15
PRAY All attack type resistance +10
FF14_YSTL TP upper limit + 15%, AP acquired correction + 30%
SZRT Dexterity + 15%, the critical incidence +10
FINA Dexterity + 15%, magic attack resistance +10
BYLO Quickness + 10%, luck + 10%
RYER Light attributes killer +25
SCIA Piercing attack power +15, dexterity + 10%
VRID TP upper limit + 15%, AP acquired correction + 30%
NAIA Magic + 25%, ability casting time -25%
SRJS Quickness + 10%, luck + 10%
UNII HP upper limit + 15%, slashing, piercing, hitting, shooting attack resistance +10
SEVR All attack type resistance +15
VADM Avoidance rate +15, piercing, magic attack resistance +15
MURM All attack type resistance +10
PHBE Quickness + 10%, Move + 1
RART Accuracy +50
MICE Abilities casting time -75%
MIIA AP acquisition correction + 100%
ZZAN Dexterity + 15%, Move + 1

呢招=想邊個郁就邊個郁

越睇越覺得基加美修啲碎貴得好有道理

刷招待好似好麻煩

咁快覺5？

玩時魔要手重，auto亂出招

job lvl 要12，突3先可以上job12

估應該重有招要job15

有無人知招技既詠唱速度係越高越快定掉返轉

越高越快

搞錯

即係點
我見魔女招AOE 2百幾速 有點混淆

同上面CT原理一樣
要儲到1000 先會發動該技能

只不過 [10分1 素早さ] 變成 詠唱速度

姐係如果你想早1 turn發動 你就起馬要練到251 速,咁就會快啲 你249 - 201 都唔會有咩大分別

而有啲技會寫 ability發動時間短縮效果 效果為-10%
姐係唱到900 就可以 發動技能 然後計數練到某個詠唱時間就得

原來武器之間嘅能力值參照有隱藏數值

大約係講緊 大劍同槍 都係只參照攻擊值 作為攻擊基本值
但拳套 , 劍 , 弓 呢啲 都分別參照咗器用さ或者素早さ而降低攻擊值佔的比重

例子係 大劍 會根據 1.4/1.5倍攻擊力嚟做基底
而弓呢啲可以係 0.65倍嘅攻擊力 + 0.65倍嘅器用さ
所以大劍同槍輸出會高啲

而斬擊攻擊力 + 10 打擊攻擊力 + 10 呢啲 係以%嚟計
姐係=斬擊攻擊力 + 10% , 打擊攻擊力 + 10%
有啲技傷害會睇埋 [運] 呢個屬性

素早さ值理想表(唔會浪費)
34 30回
35 29回
36 28回
… …
67 15回
72 14回
77 13回
84 12回
91 11回
100 10回

都唔會好控制到㗎啦

巴打仲有冇位加好友 求CARRY

你晚晚都咁撚夜嘅屌

翻工佔咗80%時間 唔夜d訓邊有私人時間

仲番工 BTW你點樣SET每屬放咩人出黎

搵到了

自己租緊屋住 唔翻真係無家可歸 只可以做和理非做文宣

訓唔到教

有冇首抽排行榜睇睇

thanks

主人公屬性都錯咗?

無留意d ssr

小薯表示仲用緊主人公

我都用緊 想換隻魔女入去

求招待

170518549848

謝謝

你ID幾號，我有位

502229762
謝巴打

抽左萬八石先得180個幣仲要中得隻冰法去1突

巴打滿突

我都係集中一隻啫，我見啲日本仔仲癲

幣角都99我岩岩先換到課左2p 我屌

我見火魔都可以轉白魔，有冇人咁用半法半奶

掉返轉就無意思
而家根本唔洗咁多補

BTW佢個RANK到底係點升 刷極圖都唔升LV咁

係唔係買左呢 d 碎片都唔會可以組到個人出黎？
UR 要幾多碎片先合到一個人？

碎片只可以用黎限界突破
合唔到人
即係你抽到個人先好買碎片

之前有人講下一個合作係 FFT
邊度可以知道呀？

你地打邊關刷藍波？

巴打仲有無位加好友 求CARRY
ID:
3188553395

１章３節battle 3

有女法一開波LB全滅

唔該巴打

隻幣角係咪要肝哂活動同抽夠3千個幣先可以突滿到

玩唔起幣角 d幣放落魔女到算了

換左了課左金

抽隻BASE 番黎睇下遲啲會唔會出萬能碎

過新STORY/某D MISSION 先有RANK 你見唔見主線過關獎勵有個EXP

d人點升到去80幾rank咁痴線

應該可以2突到嘅 如果我打到ex2

有飛雲巴隻細佬打到

岩岩打ex1佢隻細佬都瓜左柴

MISSION 用石之類果啲MISSION 500 EXP 一個

飛雲巴滿突隻 2王子 課左幾多羊

cls

隻game嘅lv只係靠做任刷關無經

佢狂消費就可以狂解消費任

好有錢 又話下星期

本身諗住等下星期 點知頭先抽哂d頭先得180谷鬼氣課左

不了 唔課住了

Fujinon 巴可以入黎，有位

1pack？

課左港女個個同1萬石後悔了

瞬間超越我呢到個個都好有錢

你加把勁啦

開始懷疑飛鼠巴洗唔洗幾萬hkd先有滿突王子明明6000石保送2突

仲有一萬石 已經想課了

點6千保兩突

咁撚多石

買碎喎

係喎屌

幾萬hkd都有幾十萬石應該唔只滿突啦下話

唔敢想像

其實隻GAME D SYSTEM 係唔錯, 但係要突破先升到JOB LV 呢下好仆街 , 仲要越突越貴, 那有咁易抽到重覆

望佢活動出萬用碎

開始諗緊玩2突ssr 著多件裝已經2個世界

2突 120碎

請問公會兵舍食糧擴充左
轉公會 係唔係要重新俾石擴充過？

未坐夠24粒鐘監

月尾又要玩g gen 12月中又要玩sao新驚本身仲玩緊艦b

佢預定每個月開一次主線，唔係重課就係要慢慢玩隻驚，唔好同人比唔好急，個心態就會好好多

未出官方已經係咁宣傳fft 合作
片se youtube 有
圖呢到

唔多吸引 又可以留石

有冇巴打有角色資料既網 想睇
之前有巴打話SR突完=UR無突?

申到留名

要刷首抽？

為左FFT 而玩呢隻驚
所以好撚吸引

點刷首抽？

難得SR d 女女咁好J
都係留返黎J算

如果活動俾多啲覺醒料係可以升黎玩

有啲重靚過ssr

打完三場教學就有一次首抽
或者可以去巴哈睇下有冇人送首抽

出FF7 就突爆 cloud Tifa

如果佢D覺醒魂keep住得主線送就諗都唔使諗
宜家洗濕左個頭果D SSR唯有突埋佢先

識J一定J Zack Aerith

一定係Yuffie

但實際上個差距應該冇咁大
因為佢data只係比等級最大時既值
應該冇包括到job lv, 技能板ability 同埋仲有唔突少兩件裝既差距

Cloud

係，現有既料最高覺4每屬

tifa

F5左咁耐都未有人講機槍nigga

BTW 本身STORY 個幾隻女忍都幾好丁 有幾隻幾靚既角得SSR 都幾可惜

我諗有Vincent同赤獸13都唔會有力架阿叔

覺醒魂課邊個先有

屌, 成日過關之後FREEZE SCREEN 想睇STORY 都唔得

我岩岩都係

想問最低個成就點解？

好似係執一粒水晶

死後三回合個D水晶

金邊個粒進化料CLS 一場1粒要50粒

4星個粒？

3-6星都係睇運，有時一粒都冇，有時4粒

3星地下有箱易刷啲, 4星以上連箱都無

想問召喚獸點出技？
地下水晶三 round 後執黎有咩用？

如果呢隻GAME戰鬥畫面角色係二頭身
應該會仲多人落坑

利申有玩FFT 皇騎

二頭身就無身型J

隻手仲要fingfing吓

次次冰法放大都忍唔住流咗2滴精

你見到個icon滿就出到

隻腳q2下姐

俾d幻想力

點樣儲？
行round 數定殺人？

打曬主線最後2000石求集氣 之後就要等LOGIN

死咗既人仍然會喺左面條BAR 度, 到佢行動就計1TURN

你還有魔法卡

DLLM 280 個幣

課啦望

一陣2點有 100萬DL 商店

就咁抽係抽唔到槍刃嫁喎 要用魔典換果張券先抽到

下下都中10個幣呀DKLM

用幣換 換到都突唔到 突唔到要黎做咩

4 5星覺醒魂唔該

刷到嘅野都買？

4星刷到2046彩色框果粒冇得刷

22號開始賣碎片
暗拳,刀皇帝,艾琳,槍皇帝,彩花,公主
一陣2點 賣4 ~ 6覺醒魂 各屬性の想いの欠片

都冇錢

咁睇嘅話可以唔洗up ssr了

UR要幾百粒喎

SSR碎都有賣 兵仔 菲娜 同埋敵國暗槍

好缺體

EVENT 都有碎片換

買咗30大水pack

慢慢來，宜家啲關都可以過晒，唔洗谷上爆突/覺醒

等多個星期有又新角

建議等下

EVENT唔好提, 玩死人

有飛雲大佬喺度無難關

抽唔到野都冇所謂
活動換野連十份一都換唔晒
無限體力都冇時間

原來已經有得買碎咁22號唔知係賣邊隻

有冇大佬有好友空位可以放出黎carry下細佬
ID: 823532476

重有招待未滿: 82353247640

限1回 我屌

正呀喂

睇要過FF14活重先有新角

22號可能loop其他角

22號佢話係賣對Raid有利嘅角

都係冇覺醒魂

彩色覺醒料其實都幾貴買唔落手

嗨

咁快出新跟唔到

yo 加入未 好玩過機戰

王子可能即刻變condom

冇覺醒魂 想點

其實你地講緊邊粒

解包知道咗大劍同槍 都係1.4/1.5倍攻擊值之後啲評價ranking升晒
暫時已知拳係0.65攻 + 0.65器用

我要依粒

以為你地要6星過粒

4星覺要3粒幻波

正常

明明槍就好勁

重有侍又係好勁

評價網

英國研究我依加主輸岀都係槍 仲勁過王子 又硬又痛 王子2下就死 放技又扣自己血

抽唒D免費石有幾多UR先叫正常?

唔知幾時可以知道每把武器嘅攻擊參照值唔怪得明明差唔多攻擊力,槍硬係痛過單手劍

槍係打得防得，boss關上去對打都係靠佢

2王子要係後面偷雞，一係忍者，一係龍騎

侍其實好打得

同誰鍊咪一好樣

試過拎Fd隻二王子一下秒ex 2 boss咁扣4xxx

用副職就無咗麻痹

冰劍都好高輸出，又盾得

不過冰劍係用ur劍就一完有優勢

咩料我打到800已經好開心

剋屬

想抽但又準備下個pool

紙大炮，活動過咗未別咁好用

想問重無公會有位?

等下個pool

2王子真係2-3下就俾ko，輸出係勁

唔裝捨身ok嘅 同埋佢之後可以行5步跳4格 冇咩人做到 偷襲一流

賠咗5支中體力水

槍有3大缺點
行得慢無速度唔夠快

坦到算係咁

冇咗捨身冇成百幾2百攻，變得好雞咁

其他人死曬先埋到去坦

其實男主都好坦

申請咗 名:ふじのん

ok

最叻投石

兵舍擴充居然有繼承,好感動 當初退嗰陣重俾營運警告會冇晒save之類

唔係跟公會進度？

擴充食糧嗰到

佢指食料上限

應該講緊兵糧

用咩職一刀四千
我用大劍職3chain先斬到2000

然後隻boss反手一刀 王子就滿血死左

你地好缺jp咩成日入兵舍

明白晒

之後jp開要800到1250

所以要勁多jp

笑左

之前的都講過，二王子好似內置挑釁咁，一上前就比人集火，二下就收皮

打ex會俾王追住屌

食水晶淨係升brave唔升faith, 隻白魔入兵舍得返30faith

用盾之勇者吸仇恨

+1 搞到51LV都秒唔到1章3節

升下技都300JP 邊會夠用

睇片，下隻raid可能係火鐵人，or 暗狗x2

邊度有片睇

睇過技能樹，如果體質一樣，
土槍艾琳應該會比二王子仲要大多20%攻擊力

求長玩招待：142560473941

5隻UR
我打到第4章抽晒啲石都仲係得隻UR白魔

係,但個捨身要練滿 而且行動力低二王子咁多一陣裝完捨身真係掂都未掂到就收皮

刷左3日左右

2:12 raid 火鐵人

59分 暗狗x2

估FFT過咗FF14會出

22號可能水角

二王子啱做快速走位遠攻忍者

二王子要係後面偷雞做輸出

前面一排企住頂

呢個禮拜嘅Raid 咪講咗係FF14嘅Forgiven Dissonance
22號係講緊出碎,唔係新角

建議想抽依個pool留下手

raid boss未別啱用

咁即係可能同而家個ex一樣同屬性，單仲難打好多

隻Ex boss，暗劍咪冇得出場

唔知轉咗副職，個攻擊屬性係咪都會跟住轉

劍轉槍，斬變刺

唔係掛，咁好難捉摸

暗劍要龍定忍好 邊隻秒到EX2 BOSS

唔會,普攻跟死主職 攻擊type 斬同刺就睇技能顯示

咁樣唔同攻擊屬性嘅副職有啲著數

龍騎好啲

ex1 弱斬 就輸出嚟講用返主職好

龍騎

22號邊到有寫出碎？ 睇下先

最新公告第2定第3行開始

睇返上面個pv 原來一早已經話你聽二王子係25仔唔知會唔會出黑化盔mode

好撚煩呀ex2 我二王子放邊到佢就衝邊到一開波放範圍技秒

應該至少頂到一野架喎正路我最近刷佢求穩直接艾琳將佢AP清零 之後佢就普攻到完場

點撚解我隻暗王子場場開頭都會變左做隻雞

勇氣太低 好似係

Brave 低過10

死得咁慘烈

ex1 boss屬性：

ex2:

有冇人買左碎黎突

Ex 1 俾FF14 光劍打
Ex 2 係set俾FF14 Y喵打

買咗艾琳

抽唔番佢差佢 細佬想中

點解無冰法醉買 差30鐵粒就2突

30faith

我買咗二王子x2 艾琳x1 基加美修太貴想慢慢搞所以x1
得返22k石

屌 捉佢入勞改兵營先
平時推主線一味auto都冇留意 點知佢死咁撚多次

boss1 真係勁過boss2

石王

btw 佢無冰法買好仆街

無課嚟講22k 石已經就嚟頂唔住之後會唔會課到仆街要睇佢即時pvp點處理

入兵營唔會 + Brave 架噃

我已經課左

會加

捱下苦出到黎變硬漢!

有即時pvp嘅驚完全壓制咗想課嘅衝動睇佢遲下嘅Class Battle 同埋公會戰點先

要點做到先會低過10

買x2唔上唔落喎

得3千石諗緊買唔買碎好

可能佢本身已經1突呢

係喎 我先係0突

我直頭唔中

即時pvp冇排名所以冇乜所謂打唔打都得，獎勵又雞

公會戰就有興趣

佢之後會有限時class battle 所以先要觀察

如果raid同公會戰做得好已經超多野玩

啲pvp真係冇乜所謂

其實宜家都唔夠時間玩協力同pvp即時

即時太耐不了
打料不如等2倍 仲抵過協

手痕啫

我即刻 DLLM

表示同意

應該會買暗拳1突

協力佢之後會開Auto 等到時先會想刷

角色pool得返1日，過咗會出乜

新角/舊角up

咪22號接力剋Forgiven Dissonance嘅角色有乜

光皇帝，火皇帝可能加隻暗拳

唔係喎暗拳應該冇，隻boss 抗打擊

光盾同火槍叔？

blocked

突破彩珠除左抽仲有咩方法攞到？

啱啱買左碎先發現冇

主線

仲差9粒金先覺4到土槍

其實頭像就用 lv 40 UR，但可以借比朋友用嘅就剩係放隻 lv 20 第一王子，到底係有咩特別用意呢？

諗極都唔明

因為你無較同行者

我講緊要求加朋友果啲人

因為佢地唔識去邊到較同行者

4138912951
求carry

官方特登係twitter 發多條tweet 教人set 同行者

隻game D體水個FEEL好似last idea

佢教學唔教人set 無計架喎

求大大 Carry

3分鐘1體好佛

但呢啲唔係正路編隊嗰陣都會見到咩

我只係覺得個 accapt 制，咁嘅情況下好難㩒得落手

我連編隊都無入過去咁濟 入關之前set

每個禮拜500yen 30枝大水真係有少少心動

唔可以一次過拒絕晒先癲，前排一直冇滿好友，而家成二百個申請，到時有高rank 嘅加又睇唔到

2336640908

求各位大大 Carry (我有 Set 同行者的 )

一日用3,4支 買啦

官方教人放Y喵入兵舍，多謝晒

為咗件魔女 已經用哂

ex1 d千本針真係好黑人憎 重有3波

你打少兩個0
EX 一關30體ON99

長玩求招待：170518549848

仲欠9個

睇埋個Raid會有幾多幣跌再算

3203611113 求40或以上非男主同行者好友
招待就更好啦

即刻補鑊 笑4

⚠️兵舎にユニットをセットをすると【Faith】が下がるのでオススメはモントなどの物理攻撃系ユニットです❗️

岩岩先知多咗個100萬紀念商店
好正喎

新晉公會
有tg group

有冇清同我一樣 覺左兩隻同屬三星 結果兩隻都唔夠石上覺四

Dual Gunner

龍騎

Gunner

屌 以為無咁快出
早知唔撚抽

用一千石買石就解決到

琴晚咪有公告

囡

粒覺醒魂UR都會唔夠

一早抽完啦

我射精佢地

我知囝冇人想睇 所以冇放上嚟

Yes
我仲要兩隻暗兩隻光兩隻冰
全撚部卡左哂係覺3

冇課二王子起手，應唔應該係100萬商店買哂佢啲魂?

歐洲人嘅痛苦

中到先買

唔係喎 呢到我記得唔少Gay佬,呢個赤魔道士

佢個二磨多 黑魔道士 高橋李依

話時話隻幣角無配音

想問下D アビリティ點加法好 怕哂左D JP

新角？

囝囝呀～

第5章會出,99% 劇情做到搵中間個龍騎(第4王國公主)

貼漏咗

sor 呢個先係龍騎 上面公主係槍術

求招募 129699339253

嘩，咁搞點都要留石

龍騎咁勁啲技

赤魔

我差少少做左 好在上左黎問巴打

本身見到上面幾條女都無乜所謂 直到見到龍騎bb

想問下槍職唔好用？首抽刷左兩隻槍⋯艾琳同個呀叔

啲女好撚正呀

抽條毛咩 又要買碎
一間課金ALL in抽唔倒新角真係會棄GAME

艾琳全驚第2高攻 視情況可以高過二王子 但差唔多UR最慢速
槍皇帝 高攻 厚血 速度一樣係慢
兩隻而家個環境都唔差,因為大家速度唔係真係差太遠 , 後期應該要靠時魔道士輔助加速

有冇手足可以加招待

第一高攻係邊隻

有無人知如果法師高brave有無負面影響

2王子啦?

大家比D意見
2選1 大家會揀2突火槍（皇帝槍）定2突2王子（暗劍）

why not both

想問下岩岩重複抽到隻阿伯槍
依家一突 如果無課想二突佢有咩方法
商店用二千石買完仲差40塊先夠2突
打活動每日又淨係得幾次

無咁多石買 同無咁多位
重要買土槍 風補 其他主力有翼人同突4魔女 準備突5

等佢開掉率可能得5%嘅碎片關 營運講過會開

個商店有成10日可能會重複？ 同埋後期實會再出碎片關

唔該

哦 你講買碎

冰法突5

已申
ID TSYM

4星魔女咋 隻冰法比我冰咗 無野突 得對波夠突

SSR魔女 講慣咗 4/5星

抽到爛晒
已經連續40抽無ur
又唔想重玩

以為依到d巴打個個都咁癲重課

抽左2萬6石終於換到隻限定角

你仲要抽多3千個幣先突滿到

都課咗幾pack 乜q都無
真係唔洗預我抽新角lol

無課，所以無諗過突得滿

你有土槍其實唔洗火槍，不過raid可能剋火，咁火槍有so

暗會玩偷雞ok

1團LIHKG 記得按 出席

槍用嚟將隻boss嘅ap清零是但一隻都得

11/22 3點出

咁有機出新角

如果係槍大叔up我都會抽

招待 232015425125
刷緊首抽隨便入

右邊 公主呀哥同佢老婆
但呢兩個未必有得抽 佢老婆迷題唔少

槍大叔勁定艾琳勁D

GAY TEST 都仲要問

打完主線之後，要打咩關先有得再升 rank?

無艾琳

不停刷1-3-3 刷極都未升哂上去JOB5

佢呀哥又係赤魔道士會唔會太多新人係赤魔

我突左火槍，萬用d

好撚正

佢職業係 ??? 同佢老豆敵國皇帝一樣 ??? 而佢老豆變咗召喚卡

呢隻game d SSR角係咪近乎冇用

有無人會爆石打PVP
每日報酬都差幾遠

不了 嫌錢多咩

我刷藍珠都刷到個人慒慒地了....

我都係淨係刷依粒死人珠都用好多支水

刷緊紫珠一樣嘅地獄,而且只會跌2粒,未見過4

你知唔知武器覺醒右邊D面具點有
淨係知D書可以靠PVP SHOP

第一水昆死硬 fan 屎，第二水昆咸濕仔。

大叔防高

送個隻魔女好用

時魔招浮遊狀態有乜用
淨係飛起左咋wor

搵倒了 要實時PVP幣

唔會中陷阱,好似係

浮遊我印象FFT 好似可以無視高低位?

會中，鐵人過關試過

係啲打地技冇事，如地咩破

搵到了
ギルガメッシュは、サポートアビリティ「オートレビテト」で常時浮遊状態になれるユニット。

現状あまりパッとしませんが、ギミック系の高難度クエストが実装されれば、一転ぶっ壊れアビリティへと変貌します。

地震系ダメージを回避できるのももちろん嬉しく、なんなら移動高低差が1増えるだけでかなり戦いやすくなるので、そちら目的での装備もアリ。

2章一節尾關出藍珠率好似幾高 但都係2粒

用晒綠珠

我覺得1-3-3重易出D

呢關好似只係有冰法打得快, 但掉落率一般

有冇人全3星哂第3章打後D關

冇

應該無咩人會理

暗拳招地衝拳應該打唔到浮遊

啲屬性chain任
而家組隊多數每屬一隻，加埋同行都係兩隻
除左暗雷拳有連擊技，好難2chain到

後面直頭純屬關

有D要全屬隊打嘅會送紫波

打自己友 但我廢事理 都無咩用

升咗2隻角是2職上7-8，先知綠珠冇晒

又要loop多次綠-藍

隻game升人先最肝

得土屬做左
主角單挑

ex1啲仙人掌好閪，固傷
抱大腿都過唔到
有冇攻略點打

隻大腿唔夠大

型

一開始2隻用冰女秒
之後2隻用弓手打(70%命中)
最後2隻用魔法秒

brave <10

第1次咁多

無升過弓手
隻王打唔痛個大腿，係死係啲仙人掌到
雙槍太慢
第一波清到，頂唔到第二波

刷地獄 藍珠

第1波搵個行得快殺一隻 主角投石殺另一隻
第2波行定隻槍職 法職過去米得
一出就殺啦
第三波通常唔理隻王已經差唔多死

想問寧願用石突破角色定還是抽ff14好

得番一日時間 好迷茫

抽14就預左白頭佬無突5都唔好收手課到底

第二下要50粒真係CLS

屌你老母EX2點都死一隻拎唔到粒珠

發現隻翼人真係好緊要，完pool 前抽唔到之後好大機會揼春

刷左200體都刷唔到綠色忍者珠

第1個up乜

唔執水晶

thank you

到底應唔應該放人落兵舍扣faith得壞處無好處

物攻職比魔法打好似都扣少啲, 點會無好處

有JP

真？睇巴哈無講呢樣 死台仔

FFT 傳統有, 呢隻實測唔到 我兩隻主力物攻都30咗

唔小心覺醒左冰法一次搞到冰劍上唔到四星GG左

仲差十粒 點先打到

等開新主線睇下派唔派，唔係要課/fd coin換先有

想覺4隻冰法

買完d碎又無哂石

有冇手足幫幫手

按個制就有石

幣角把劍張圖點先打到番黎

公會2個位

EX成就
再整
再出隨機性格
再+1都冇野改變

新手LM

邊到睇性格整緊把＋1

127243746945 招待求加

每日課300石 第3日會有 或者陸行烏

第7日先有

得番5支大體水 仆街

50222976235 求加招待

@機戰貓

全裸上陣

300371442630 求加招待

刷到無哂水就可以玩分身加自己招待

係喎 第3日係中黎

有冇人好似我咁自己開分身加自己招待

點睇把野用唔用得？

+1冇用
但係FF14男人只可以用呢把武器

合到＋5先用得？

然後又要升分身 咪咁癲啦

升上30好快姐 狂衝主線

1次免費10抽2 SSR, 開得？d石留返新囡囡pool?

SSR定UR

升咩30
唔係要解9宮格咩?

招待淨係升到個人上30就拎哂D野

沖主線解任務好快30
九宮格好似無經得獎勵

UR 自

抽埋佢送個十抽再睇睇

FFBE幻影戦争の世界を一緒に体験しよう！
友達になると楽しさ倍増！

招待コード：84404078439

求招待

開得喇，留石新Pool

屌 40lv王子都係俾ex1下秒
想加飛雲巴隻突滿王子425295101

你升咗15%血未

千本針實秒架喎

有冇人想收acc...買冰劍係買碎片突破，隻冰法係我單抽突破，我冇再抽任何野，打到第3章開始ONLY
用se帳轉引繼，引完我會解綁，你自己綁番SE帳

咁快棄

太坑

一百萬商店兩日都係賣相同角色UR碎片？

個POOL 咁多日都係相同角 唔會轉 買咗就無

收到！

仲以為日日refresh

千本針最多打1000，不過頂完一下，下一下都要死係boss手上

過咗3次就算, 打EX2 好過

點解我覺得EX1易D
BOSS速度又冇咁快, D仙人掌又少血一野秒

要打仙人掌咪已經慢咗, EX2 殺BOSS 就收工

買唔買翼人個120碎好 但又同冰法撞料

料就有志者鄧境成, 碎片分分鐘破產都抽唔到

我覺得唔係限定角唔急追突 遲早會抽齊

你確定佢執甩之前真係肯定會抽到突爆?

但買埋翼人就算2突都無料覺埋佢 我依家冰法1就2突 同準備覺4

有無協力

FFBE都未執 帽事既

真係會唔夠料覺，變倉底貨

其實時魔重有幾隻都有即職，係翼人得佢現時

我升左冰法啦無料再升佢

冰法個開場lb又好正，企啱位就可以速刷

裝備宜家研究中

每個裝有特性，特性決定裝備既其中一樣升值能力

要按入去睇係乜

第一把主升爆率，最高可以到10

依把主攻，最高135

但升完滿lvl都唔會滿數值

上升數值方法:

覺醒

打直

合兩把++再重頭升

料呢家嘢都係靠刷架啫, 你課金買體一定刷到架

升武RANDOM 加值好L痴線 仲要+2+3+4+5

裝備打到4章開始有sr，料都可以刷

數值高過r

覺醒書冇得刷，只可以買，通常商店同Mog shop都有

重有鐵鎚最多用10次，一次係會加數值，唔好亂用

覺醒魂有得刷一早覺6啦

飛鼠巴可唔可以幫我睇下我上面個把係咩特性

長玩求招待 318584082443

但係＋5有咩用 比無＋既多咗D咩

遲早會加多啲入手方法, 碎片點都係最難拎果樣嘢

命中

應該會，所以等下慢慢來

有無人可以解釋下 點解最大值r重高過sr
同埋+5其實有咩用

基本升數值升既高度，特性會變所以上限會變

我第一把爆率最高10，第二把最高2，因為特性唔同

你把sr未整，所以冇特性，未知會出乜野數值上限

即係＋1至5 上限都會加？

睇特性，如果唔好彩特性變咗命中，就上限命中再加

搞到咁複雜
如果到＋5升唔岩特性咁點

+劍分解會解做乜?

得返打値可以用

設定上陸行鳥都會出碎

直接合UR好似重輕鬆D

設定上你VIP 都可以靠無課升到VIP 10

原料

sr都夠，ur冇料覺

SR 劍+0 分解會解番曬兩隻料比你, 有+ 剩係比番初始個粒廢料

唔知＋5同＋0實質差幾多呢
好似無人試過

+5 要幾十本精練書，冇得出

唔係因為未滿星先至升唔到上限?
有冇人試過1/1星LV30UR劍唔滿?
我個把就滿喇
仲有, 裝備2個只取最高值, 唔疊加, 所以劍最好加攻, 甲最好加血

刷藍珠刷到失智 仲要差150粒 刷1個鐘先刷到50粒

裝備好似好煩睇完你地講都唔明

其實似另外自己一個系統

職業珠先想

最後的深坑
用N裝備一定冇死

技能升級又唔講每級加成有幾多
升爆招範圍技都好似冇分別咁

我刷依一粒，刷左我6支中水，一粒都無

招待碼：278509430947 求加，有冰法，冰劍

係咩無用合上＋2係咪會洗

哩個位真係等人出攻略 唔敢升太盡住

升被動技先啦, +HP真係+多少少

武器真係CLS
＋5完又要搞覺醒
我用把N武升滿LV好過

正解

岩岩合完把SR 同把R數值差唔多 但覺醒料又要用多一倍
個武器系統真係癲
突5覺6最值錢真係件裝

好運既再中返命中

我岩岩整左把加攻 但＋0

都話而家+1, +2 , +10都冇分別

繼續刷藍波算

刷關無經真係好On9 迫人爆水

其實隻GAME 每個系統都有課金元素
D課長 唔小心課課下就幾十萬

見到60.70lv應該解哂所有消費任

仲有限突任

問飛雲就知 佢85

得翻萬9羊 諗緊課唔課埋落去

課 唔好諗

解唔晒，先一半多啲

85有幾多體

80lv 109體，

食體石仲要比體水蝕11點

我得番3支水 依家無野好玩

真係好on9 即時pvp
一係衝過去俾人先手 一係2個鬥唔先手 係到鬥退後我直接掛機輸算

解完個任無玩過了

用二王子手裡劍

利申： 9UP 無打過

有JP但冇錢升

等WEEKEND無限刷錢啦
最緊要你夠打上級

刷EX2 自動成日打D細怪
點解自動設定乜Q都無 雙倍要錢已經ON9 周回又無

上級D龜硬到仆街

記得人偷龜得龜

有咩設定唔ON9?

重未知聽日up邊隻

咩？

俾人一個手裡劍打死咗都未開到

有一半時間係用黎爬山

輕鬆AUTO

帶哂法師入去物攻俾人打到仆街賴屎

D人話偷龜會多隻龜

即時PVP係要用遠攻

用賊仔技？

求招待98263118846

招LB點先升到LV

咩LB?
UR大技D人話好似用壺中哥布林

就係個招支
壺中哥布林咩黎

リミットバーストは「バーストポット」を使用して強化することができます。
※「バーストポット」は主にアリーナの報酬で獲得できます。

有冇中文

你有冇睇過D每日3次關可以打乜

淨係打左錢同肥

ur冰法 +2ur冰翼人定係
ur二王子+2ur大盾開波好?

利申唔會課

LB 要用Burst壺強化
Burst壺主要透過Arena(非即時PVP)獲得

緊係2啦
你唔會有資源升同屬性

如果會打依家個活動 第2好似易d
唔打既話第1好d

11點刷到依家終於有150粒藍珠

按3次又冇晒

不要說了

真係有碎，王子又探我

有無話邊關好跌啲？

有冰法40lv既話 撤退戦1
冇既話用貓女 濡れ衣

ex2真係痴線 二王子用埋忍者降仇都追住黎屌

原定22開嘅Raid 要延期了，活動時間都會延埋

多D時間抽卷

好好多

聽日5章1冇變

即刻升左冰法招LB

依句真

撒1踢跌過133?

133？

ch1-3節第三關

係我眼中刷邊關都差唔多掉落率 係經驗同快慢嘅分別

我隻冰法爆左lv 刷咩都無所謂

打近10場撤退戰得兩粒😂

濡れ衣個掉率唔錯

升上16lv 貴到呢...

啱啱開始玩，好迷惘

搞咗覺醒先定打主線先？

1.5倍速都好慢，好影響體驗

打主線先

到底有冇可能換哂FF14啲碎片

有架仔換哂

課返幾十萬鑽先啦

關咗個表演，立即夠快

Ex點樣先夠打 一下俾佢一隻

FF14條友個問題係慢到爆，血係高

pvp電腦次次都係2-3隻砍佢最後一隻

同埋自動個陣佢淨係幫D隊友加防

Ex1 係難過Ex2

友人出隻槍同佢打

但好靚仔

都好既，打多round

佢每次都加唔同人嘅防唔會重覆 都唔知好嬲定好笑

我打EX都係靠佢同隻boss單挑 瘋狂執水晶

無哂體水個人無左意義

無錢無體力好空虛

飛鼠巴~我想換帳號入會 ID:銘

偷野原來係睇怪
1章
狗:藥水
自爆怪:記憶珠
人:職業三角型

而家課一萬羊有咩係必買？

體力水包

同埋每日300石

體水包 必買

求長玩招待1755534975另求公會收留

嘩 中咗呀

係咪話ff14關體力減半，

刷咗成50支水

屌那星
隻game真係越遲玩越著數 真係彈出彈入

好彩未開始刷

raid 改到 12/6 3pm 開始

RAID係咪都係打活動幣

gay test....

照計冇咁好死，畀你換定啲幣先,
應該係第二種活動幣,可以換欠片覺醒魂

話會加覺醒魂同彩碎片入交換商店

冇講明係同一個定分開既商店

如果冇體可以入人場協力

每日300石即係邊個？

每日課夠3003石有獎勵

話說冰法第三個職係忍者
同佢個look好唔夾

每日課3百石有獎勵 累計7日有大獎100粒魂
建議直接優惠課石PACK
堆禮包除咗體力水 其他都唔多建議課

姣索女忍者 無問題呀

想問點樣轉其他屬性

如果有二王子，翼人同冰法升邊隻好?

編成

無錢可以點算？已經打左3次金幣

翼人同冰法，我翼人都岩岩突2左

等第2日嘅金幣

星期六日好似有得無限打

唔係6號開始喎我睇twitter 係講緊因為raid 延長開，所以成個ff14活動延到6號2點先完，交換所開到13號，然後聽日開始合作活動用嘅體半減 直到raid(未定時間）開始為止

まで意思係直到咁解

唔該Fu巴，日文高手

咁有可能早啲出，冇理由半體2星期咁好

係，刷返1千萬返黎先

好搏

刷上級其實好快有

佐助の刀

唔止1千萬，要往死裏刷，課1000yen 然後30大水allin

正, 實時PVP先有幣先可以換突破材料

新角，公主國忍者 同鍾意盾佬條女

公告超多聽日新野公告，想睇自己去睇，我見到咁多野唔想翻

佛營運 課課課

有天井，抽夠唔知幾多幣可以換確定中一隻UR嘅券

正，出雪女王

se吸錢能力發動

為咗2突冰劍8000石 買唔買好

呢隻濕婆好樣衰喎

ff15個隻係正啲

不過依隻技能贏晒，明係俾冰劍，冰法用

UR雷鎗應該玩晒

射擊可以加2去到6格，未行到去都死咗(二王子)

一人2chain忍者

兩條囡都係大獎，嗰忍者劇情表現係咁多忍者之中最好嗰個

實時pvp輸左有冇幣嫁 邊夠d課長打

有一半, 但退就冇

用冰法帶2隻垃圾 一下範圍技打死自己全部

新角係連新幣既pool，有保底UR卷好似係咁寫

之後重有平常角色up pool，每3日轉一次

重有 冰劍 碎 商店

全部聽日3pm開始

好似諗得過

係,=天井,你爆死到嬲嗰陣都有確定UR 安慰下

sor，唔係 冰劍 商店，係有冰劍碎抽，1日免費3冰

都叫有得中既，cost 唔知係咪80呢

呢啲肯定係,到時一定係合作限定 / 基加美修呢啲封面角 先會100 cost

之前爆體刷FF14活動嘅人搵營運算帳未

新手求FF14男帶我
ID:157569866
大把位

之後被BAM->搵新GAME

其實好多人用BOT刷
我場場打都見對面掛機/自殘

HKFFBE 公會嘅會長巴打，唔好意思我勁on9 del 撚咗驚要重練，麻煩你可唔可以del 咗「巴架耶魯」加返「セリア」

唉，屌，仆街刷得咁辛苦，又要再嚟過

咁都會ban?

呢個營運眼中只有錢 唔通好似機戰DD咁有骨氣咩

隻驚出咗一個禮拜多啲賺咗差唔多3億yen

手遊真係毒瘤
仲邊會有人比心機做遊戲?

骨氣可以當飯食咩

今次真係有心機既se黎講暫時不過對比起家用機都係毒瘤

只要營運唔好自爆 呢隻可以頂超耐一堆vip,儲值就送 啲課長都重頂得住

其實係gumi做得好

飛雲巴玩成點

見有啲人用ssr暗鎗遠射6格真係好正，好彩攻唔高

暗拳都好屈 隔山打牛

長玩有無人加好友2570918283

分解+1會比番兩個把+0 理論應該有圖就可以合到啱心水屬先升覺醒？

咁都幾好

＋1多咗d咩

聽日個武具quest 原來包晒全套
初級刷recipe 中級刷覺醒料 上級刷強化 咁係咪應該將啲素材allin落呢啲到 等到啱武具quest就刷爆

問題只係無咁多體

決定課每日120羊大水了唔儲下儲下到活動就食得屎

最緊要係recipe 啲覺醒料同強化料可以慢慢搞

應該冇鐵鎚刷咁好掛，有就人人升得爆啲數值

即時pvp得3場獎勵，算你啦

翼人同王子碎片聽日完，應唔應該轟哂啲石去買碎片?

利申唔課室

新手留名
依家先開局刷唔刷得滿活動貓耳角

放棄槍刃就得

一定刷得滿個垃圾event延長咗一個禮拜 聽日重要開始活動體力消耗減半 撚我地狗

女角優先

半體慢慢刷

OK

入TG group 啦

踢左！你申請返

等2點先刷

唔再賣王子？

申咗喇巴打冰法，20lv セリア

Tg 係咩呀巴打？

你係咪睇錯地方

佢應該係講緊一王子

屌，on99新手求招待

327758990454

利申：之前個帳夠30lv架，無浪費大家心血嘅

寧願佢雙倍drop
慳埋時間

幾個鐘會換一次list

個表又改左

翼人唔夠力

係咪因為活動隻boss所以先改左

講起黑王子就嬲
唔知咩朋友好大整估LV50黑王子帶龍騎技
只係得一招吸TP
即刻DEL FD

比人錯覺

btw隻二皇子繼續開發落去，打一王有時爆到5千傷

我靠你個隻打先過到 自己打會走住黎屌

新手冇人ADD
ID:157569866

無再睇呢啲表，唔係重課都係要升死一隻，升咗就返唔到轉頭，睇嚟都唔知可以點

升冰法實無死，又J得又打得

唔小心del左王子同盾既ur帳，又要重新刷過

個表要MAX晒先準

唔set引繼先

冇諗過咁唔小心，同之前跑彈珠果邊活動冇時間玩，而家有時間玩返就咁
係唔係主要跑主線就可以？見你地好似有活動要打，會唔會唔夠時間

見過70lv帶忍者冇手裏劍

手裏劍唔知點計傷害好高

我有個王子大盾ac,rank 20幾，啲石用黎買哂王子碎片，要唔要?

巴打有心，我刷下先，但見岩岩up果度得返4小時
同d石留黎買碎片仲好過抽野？

抽左UR開局先買碎啦 唔中個隻角買黎都無用

我都想知，我上日本網睇左要完全突滿一隻要幾多碎，真係多到嚇死人，特別係ur角色滿突門檻好高，如果中課嘅話，買哂碎片算係最穩定同最快嘅方式突到一隻ur

因為我唔課金所以重開一個新嘅玩ssr算，ur就順其自然抽得多重覆先算

竟然中ssr好過ur,岩岩個帳中幾隻ssr

ssr突3先=0突ur

其實抽唔抽FF14好
見D lv70成3000血

又想突爆貓女

玩二王子盾勇係必要

盾勇？

盾佬，可以吸仇恨

咁突2ur=突幾ssr?

但係要44AP先出到 未吸到仇二王子已經打橫出返去

戰棋驚就係咁玩，講策略

咪又係行後面之後打鳩自己友先 咩策略啫

又射2000石落海，好耐無中過ur了

點解唔等新pool

幾時有新pool抽

好似今日定唔知聽日

1陣2點

之前第一次刷都唔需要刷就中ur王子，之後抽up中盾，而家抽極都唔見ur

2點香港時間

有5章1出

初頭以為攻頂力代表一切，玩玩下先知隻game每樣野都係有得打

點解我睇唔明

隻隻字我都識, 夾埋一齊我就唔明

攻擊力^

以為越高就越勁

玩玩下其他數值高係可以勁過只係高攻既角色

高突=其他數值都高, 好似係

隻隻字都明
垃圾game
連防禦數值都冇得check

玩玩下暗王子，除咗走玻璃大砲路線外，仲可以走血牛吸血路線，
被動技加副職平衡到嘅會有幾多變化

冇覺6點吸血 冇錢冇變化

本身玩龍騎覺得好勁，但慢，攻技變突，技能飛上天可以保佢一下唔收攻擊

轉玩忍者，遠打為主射程變5，傷變低，谷速度變咗可以快人/多人地1 round出技，技能變返斬傷

所以變化玩法可以幾唔同，重未計卡既配合

宜寫谷運上200可以高機率避開攻擊

咁好似等2點先刷比較好咁

技能，裝備，卡片加召喚獸嘅配點，每樣都極化落去，同一角色都變得好唔同，

好似我嘅玻璃皇子召喚獸就係配咗閃避，實戰效果真係高咗幾多

做晒新手任等2點拎石抽算

個系統整得好好，1個角多種玩法

點解我見轉副職好似都唔影響啲數值

副職係技能變

佢有幾個副屬技能自己可以配返玩法，再入卡就好多變化

首先你要有咁多咭同咁高突先

都係講覺4玩法

唔想覺5佢

唔界限突破最高升到幾多job lv

6

打咗兩日土碎都係得2粒土槍碎片 差13粒先突2

其實個job lv再上去到6之後果d有咩用?

技能最後個幾個要job 12-15先開到

咁樣個坑好深喎
唔課金唔洗玩落去

儲石等佢X百萬X千萬SHOP 有得買

想棄game
微課無用，不肝了

微課你連SSR都突唔到, 永遠卡JOB LV6

job lv全部料有得刷
覺醒陸行烏慢慢儲
真係要重課係突破姐

送咁多石唔亂抽拎去買碎等佢岀應該都有幾隻突3,4嘅

亂抽曬結果3隻1突

飛雲巴隻暗劍

主角同合作活動角應該唔課都可以突滿 點會話微課/無課突唔滿SSR

我都係3隻突1

正常每個活動應該有類似既角可以突滿用

好處係可以慢慢開到最後大技

玩呢隻GAME 個心態唔可以好似PAD 果啲咁抽到隻寵一下MAX LV 297 滿技, 要慢慢育成, 如果唔係破產都唔掂

隻game仲要岩岩出 pad岩岩出都唔可以一下升爆隻寵
慢慢愈打愈多活動愈黎愈多料先做到

求教

lvl45都可以自動刷Ex2，其實唔洗趕往衝99

點解我唔得

2點半過刷Ex換魔女碎

入咗咩角

飛鼠巴
UR呢？

ur就緊係靠飛雲

飛鼠神
我隊人有咩要改善

課得唔夠多

菲娜buff咗順便賠500石

係邊隻

招加攻加物防技 變成Faith up(好重要 無限turn,姐係會變成唯一加faith 手段) 加攻 加魔攻 加防

FFBE女主 終於有加Faith手段

係完左場都計?

佢冇寫turn數,所以計

重置嘅話都係咁廢

輝石關 lv3 - 5掉落率上方修正

40000 石 200抽保底一隻UR

用錢抽覺魂

FF14活動多咗覺醒魂換 1日10粒

有得突，一樣2000石40碎

40000石

有人中伏未

仲可以換100次，隻game完全係for有錢人玩，痴撚線

5章1開波

冇送光覺醒材料
想死

有得換覺醒魂差好遠

唔見既 邊到

基加美修係劇情出場了

魂幣換暗/雷珠

活動關刷幣啦喂

我應該係bug左 依頁睇唔到有得換魂

500召喚幣
200抽?

FF14活動呀，刷Ex關就有

中咗新卡

重開先見到

有冇新角食評

連隻性感忍者都抽唔中呀

睇職同技都好勁,啲人評係pvp王者 但之後重有隻UR特殊職Double Gunner 所以...

學我咁一早抽曬依加咪唔駛咁既咀面

已證實菲娜呢招可以永久升Faith 我隻Y喵52Faith了

抽咗一次10連 有新卡俾冰法用

90連 0UR

打6格，真係好正

日任100點箱壞左?

全部角可以100brave 100faith

BRAVE最高97

又中 俾你玩哂啦

5萬yen呀課咗

之前話愈低faith魔傷打落黎愈唔痛幫d物攻up高faith咪俾人秒

我地有無得玩就要靠你

呢個係FFT設定姐,呢隻有冇沿用重係未知

抽左兩下十抽，一次中飛燕個隻UR，一次中雷槍UR

有無圖

謝謝課長讓我們有遊戲玩

引到你呢d歐洲人po圖岀黎俾大家block了

係blocked

不過都無咁多資源升喇，其實都無乜用

crit 係咪無視耐性?

唔駛兜架喇, 單機啦

大家快d攻擊佢

升咭都好撚貴 有卵無錢升

錢任刷架喎

聽日先有

無體喇

打咗主線，等下先報告下新角

係咪開得一節

主線劇情終於開始有啲野睇下之前都有啲鳩

第4章都有既, 開頭以為師傅奸既, 點知同老母力戰而亡

呢個便當有啲突然好似好型咁死

Faith 冇升喎

菲娜係咪白魔弓個隻

你係咪放得一下之前咪講咗數值變更嘅4分3會帶到下場你得1下 4分3咗都係唔夠1

你玩咩game都一開波課勁多但之後好快就棄

無限體都冇時間打啦, 何況有限

放2下成功升左1

貓b做到野 btw中左未

龜速刷

下一個便當睇嚟就係獅子王了

原來要2下

咁次會玩

3下會升2 你將加嘅數值 x 0.75就得

幫手方隻弓補出來一齊加faith

我一直有練長掛菲娜BB